前幾日仲講緊unfollow蘋果，對唔住

今日因為一條片
我登記左做會員